如果比你揀任何作品其中一個能力 你點揀

屌樓豬老母

彌天大謊

心想事成

其實劇本制作真係好垃圾 如果對方意志勁過你=無效
唔知點解呢招勁過彌天

過主啦 咪撚喺動物台搞事

究極生物

向量操作

始終唔係男主, D能力吹太大收唔番。

魯魯修王之力已經夠

其實最勁都係涼宮，應該無解

你有冇鈴科百合子個腦

但一諗到比個垃圾打敗

我數學5**

二次元之門

梨斗神仆

一拳超人

全王既一切能力

哩句真 創完世仲可以其他人唔覺

魯魯修既geass

衰鬼上帝

完

打到你變宇宙垃圾

始祖之力

死亡筆記
可以控制人死前活動好玩好多